其實連登愛侵力同陳百祥一撚樣

不服來辯

其實連登愛登力同陳百祥一樣
不服來辯
完

其實愛登力同陳百強一樣
死左都仲支持登登

其實連登奶共力同陳百祥一樣
不服來辯
完

其實連登愛侵力同小粉紅一樣
不服來辯
完

樓主PR狗黎架, 負皮完BLOCK柒左佢由佢沈算啦

不推文回覆你都未識